今日探手足朋友：點解唔支持搶攻「功能組別」？！唔搶攻咁過去大半年努力就會白費。

今日探手足朋友佢問開我出面局勢，我屎忽痕咁問佢你知唔支持搶攻「功能組別」，佢答：「點解唔支持呀？！唔搶攻咁過去大半年努力就會白費。」

我刻意問佢呢個意願可唔可以出街，佢叫我即刻開post。

#探手足challenge
#你哋自己入去探手足問問

手足都咁講，一眾白票兵團都可以收皮

啲人係咁

唔好玩功能組別

唔好舉報藍店冇1.5米距離

總之佢地覺得可能冇用就唔俾人做

依家乜野都要做
即使只係有一絲希望
唔做就連丁點希望都無
其實所有野可以同步進行
基本完全無抵觸
係有班帶風撚又話呢樣乜果樣乜
希望大家清醒少少
係一個咁既局面 大家係乜都要試 乜都要做

我企前線我支持

As nothing to lose, why not

其實咪俾啲嘢呢啲政客做囉
功能組別本來就唔係普通人參與到嘅嘢，咪由玩到嘅人照玩
勇武手足同議會手足應該無咩重疊姐下哇

是日風向
唔好用對面框框
會助大佢
藍絲:唔認中國人就唔好飲東肛水

點會參與唔到？做生意就已經一定有功能組別可以參加，專業人士都係。普通人定義係？

以前唔會有咁多人俾錢登記嘗試成為選民 你試吓幾年前叫有冇人睬你

因為呢一票 係用黎決定香港未來
就係咁簡單

push

只要大家都知道搶攻「功能組別」唔係主線任務，唔係End game 咪得
硬係有人要講d同大眾唔同嘅野去話比人知自己好勁

雖然我唔信泛民會為左公義而放棄份工，但35+我樂觀其成，如果失敗，就係叫大家全民抗爭；如果成功，但泛民繼續販民，就當共狗看待

Push

邊次街頭抗爭嗌過「支持 / 進攻 / 光復 功能界別」

推

班白票撚街都唔出

仲講探手足

原來可以咁樣幫還押手足